有無手足唔想笑利記

好慘

無 好想笑
利申：利

笑個龍算喇

唔會

sor 忍唔到

唔笑利 但笑個龍 依家開始擔心佢唔係比人打死就自殺...

G持

淨係笑個龍得唔得

個龍門 屌那星

皇馬好似咩都無做過就贏咗咁

sor忍唔到

利物浦專買垃圾龍

明明打得不錯
還我米仔！！

你平時唔串 我咪唔笑囉

呢隊叫咩名離哂譜定利乜浦

yes

岩岩瞓醒？

又要j返05

本來想屌下拉莫斯
但已經笑到唔想屌

多謝豬蛇係充滿野獸既波台雪中送炭

其實利記成隊算係打得唔錯 由其是後防果4個

但係個龍

豬sir=和平使者